認真一問，gme升返上打和價，剩蝕手續費，走唔走？

走啦，唔敢再炒，好驚

老連都同佢死過？

到而家仲問呢個問題你都係sh算啦